［丁到出血］傅穎對腳真係世界第一！！！

近年少露咗好多，好想瘋狂J豬sa對腳呀

正

好撚正

ipad穎平板世界第一

ipad穎平板世界第一

ipad穎平板世界第一

ipad穎平板世界第一

ipad穎平板世界第一

feel 到j 佢對腳嗰陣條j 係噉震

Aa cup比盡

佢前隊友愛緊對腳又係正，當年model公司有幫佢對腳買重保險

Regina 先係世一

其實miki對腳最正 more

仲有飛碟裙 + 阿婆底褲

超正，呢個時期唔肥唔瘦又白滑啱啱好，係個妝俗咗啲。

佢d腳趾正過stephy 好多

幾多歲

35

Stephy正好多喎

第四張,輯相好似同stephy一齊影

比較一下